睇完呢啲圖喊到停唔到.....

頭盔寫住還我民主、毋亡初衷、不徹不散，血一直在流，我真係好心痛，眼淚真係收唔到
呢位女義士理想只係追求民主，真心為香港付出，佢又唔係殺人放火嘅大賊，點解要咁對佢！
屌你老母你班仆街畜生死黑警而家係咪同示威者有十怨九仇呀，係咪殺咗你老母，點解要對佢致命攻擊，係咪想殺人，係咪人嚟，知唔知會毁人一生㗎死仆街
死黑警以為都唔會得到香港人嘅尊重，我哋只會當你垃圾殺之而後快

喊喊喊剩係識喊

唔通你想變到對家咁冷血無感情咩

單機啦屌你老母 你識做咩呀

對自己人熱血就得啦，藍絲黑警有無考慮過你呀，直到以家都重要考慮人地感受？

你老母

柒頭 我屌你老母啊
因住你隻右眼都俾人射撚穿啊

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

借圖做文宣，可以？

依家咪對自己人熱血

721

見到示威者傷好心痛

全民皆兵既時代 終於來臨 每一位手足都係勇武 面前將有極大既困難同衝擊 不過我地都係香港人 我地一齊守護屋企 守護所有屋企既核心價值 係時候以牙還牙 以眼還眼啦

作為香港人 我相信除左班冷血藍絲之外
無人會訓得著

對自己人喊有咩用？剩係識喊？屌你，成個女人咁

前線絲打都好過你

人地喊就代表冇幫手？
如果佢都係前線 為手足喊 你又好唔好意思屌？

同埋女人有咩問題？發夢幾多絲打。定你未發過夢？

再者，有小小人性既人都應該有同理心 手足希望你仲記得自己係人唔係狗

有人性，但唔係對班狗有人性

咁麻煩你睇多次上文係對緊邊個有人性 唔係浪費其他手足時間答你啲鳩屎睇法

點解喊就成個女人
我心痛義士毀咗一生，佢為運動可能成世都有後遺症，眼淚都唔值得流？
喊等於懦弱？ 喊等於唔做其他嘢，多撚餘

噏乜撚嘢究竟你